［香港太陽花］九點太古廣場悼念烈士，然後向立法會出發。

襯現時兵力全數去咗狗屋，轉攻立法會！
正值G20前夕，搞單國際大新聞出嚟，增加我哋嘅籌碼！
港版太陽花，佔領立法會！

冷靜!!!!!!!!!!!!!!

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

認同請廣傳

推

反對

如果唔同意嘅大家討論下

求解

樓主信唔過

［請廣傳］立即回應四項訴求，否則七一攻入禮賓府，成立新政府！

我都係俾下建議啫，大家唔buy咪由佢囉

太乜撚野陽花

台灣太陽花學運

各有各做

push

兄弟爬山

我唔覺得持續性嘅不合作運動會有咩noise

收到風會有人做，希望到時大家幫手

Happy together